林峰家底咁厚，點解仲要撈足十年TVB？

如果佢當初做完管家仔之後就去拍戲
佢影藝成就會唔會大好多？

管家仔世界第一

電視又唔紅電影又唔紅,等佢老豆死分身家好過啦

係啦遲走左
早s 拍戲可能上到去余文樂級數

話時話佢而家做乜唔見咗人？

跟佢老竇做生意？好似係

有錢咪講興趣囉

人地好命，做唔做都係咁有錢
做下歌手食下女幾過足癮啦

踏腳石

如果全力唱歌好好多

去左支那拍戲

返大陸同老豆搞房地產

林峰bb真係好正，去過佢演唱會就明

夢想

寡人

想紅先做藝人 果陣見佢渣靚車做閒角
而家溝左女又唔想做咪唔拍戲囉
有daddy 怕撚